ringfit唔博電視玩係咪好on9？

ringfit唔博電視玩係咪好on9?

目的係做運動 如果唔駁電視會方便你同埋令你做多左
一d都唔on9

可以考埋眼力

巴打有咁玩嗎？

冇
不過玩adventure mode係難玩既
如果你話custom 果d training 就ok la
玩左大半年 開始唔玩主線 自己set routine 黎做

係極on9

點解會做多左